[鄭秦泰]我屌晒你地班波台狗啦 會員賓科土打開youtube channel都冇人講？！

勁撚癲，尾幅持人工唔夠佢使，要做youtuber

推上熱門上唔到波台就會輸

垃圾隊，輸左我十蚊

早知跟樓主搵食

[會員限定]10月上車攻略

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

講得好 早知跟樓主搵食+1

對你好失望 冇宣傳

冇人講咪冇人講囉

我唔想

幾熱血

你好hea

賓科如果做明星應該屌打美隊

林峯？

佢on9